啤梨晚報即時討論區 (15)

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

主持 : 啤梨 & 林匡正

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

肥力係唔係撈架,啤梨支咪無聲咁耐都唔搞

唔係啊唔係啊唔係啊

Ok

殺殺殺

「唔係呀, ......」

原來宜家已經開始講返屌泛民落力過屌中共

lm

搵喇沙仔

真心 二五仔唔係更加應該屌大力啲咩

啤梨講波都有理有哲

正呀

閪水傳武肺

劉心悠定葉璇

屌你老母真係痴撚線

左膠累事

左膠有樣睇果下笑死

有時會諗呢啲慘案嘅發生到底係社會問題定係人性本惡

三胞胎件事有拍過紀錄片
幾好睇
之前now有播過

Three identical strangers

啤梨哥都食過二手野

有冇人試過月餅點

啤梨哥：我屌爆你老母個爛腫屄個二世祖呀，屌你老母屄，陰唇屌你都勾出嚟噹噹噹呀。

Part 5 : 福田孝行個樣好似陳同佳

羅冠聰: 議員進入或杯葛「臨立會」, 都不會引來國際的反彈

毒男竟然有人吹奏民智有冇低到咁

標題黨啫
我同佢意見都近
入唔入都無所謂，影響唔到d乜
不過都係果句，泛民想入就老實d，唔好話自己有咩否決權，呃鳩d港豬

orion1 , 勃朗特 呢啲就真係打手喇，毒男一開post都見到佢哋咁滯，成team人開工，好易睇

成班議員助理

而家其實多咗人入去屌柒佢，E.Lamela兄之前有篇好長講佢嗰篇嘢都幾正

尋晚尾個2節仲好聽

Agger

屌犯民其實真係已經聽到好撚厭

屌泛民同屌共狗一樣 都係屌到口臭

D100班老泛民又搞事WO

D100已經全員出動郁袁弓夷

犯罪烏歌都係星期4晚開台 果D仲恐怖

屌你毒果真係仆街嚟，特登删咗李怡篇文其中一段

李怡好多年前話過肥佬黎唔會問佢寫咗啲乜，一句都唔會。而家直接刪

邊個入臨立會，邊個就係鬼

撚屌東?

冇人理

Cls
今日完全冇推播根本就唔知有最正分析

嘩

結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成

入去畀啲意見佢，叫佢唔好上啤梨晚報

唔怕騎劫左人地個post 咩

屌，橫掂都冇人理佢架啦

一恒都冇人留言

哇屌，老蕭宜家走返咁前咁激

日日屌有D悶

今日遲咗睇一開就見到啤梨攞住部結他爆seed
嚇撚死

其實屌泛民屌共狗聽到有啲疲倦

我哋算老友架啦
幫手善心打破零回覆

食埋阿妹

一恆笑住屌人果個樣好抵死

有幾激呀？

呢個超級應聲蟲黎

好撚過聽個垃圾姚冠東爆咪

有反應 少搶咪已足夠

波子強又爆seed屌泛民

我覺得佢拍啤梨 啤梨solo機會多咗好多

試過有人遲到 啤梨solo一節 真係唔撚掂一條友係度讀新聞
擺個閹雞係隔離都好D

你竟然睇天地友政氣

現代豪俠傳分工

啤梨 四海不停9up
閹雞 大咪做人肉佈景
客家佬瞓覺

閹雞先最正

我就來比隔離屋投訴

第一次覺得閹雞有用

有牛精文先正

屌西一定唔戴套

bob叔講爛尾樓

豪俠時客家佬試過擔大旗怒屌老燒，幾威風

嗰陣係咪仲喺謎米個studio?

嗰陣低俗獨立咗啦

但跟人口水尾
咁其實唔洗擺人係度都得

冇匡正最好就係四海史堤

雞雞呢d正宗紙版人
又唔會逾越
幾好

聽歌仲好有taste

佢個post得呢度啲常客

除咗閹雞

其他人去咗邊

老師之前馬拉啲live有出現過
早幾個月話困咗喺馬拉返唔到嚟定點

講講下我記得上年有一集啤梨直情喺直播嗰陣瞓覺
得林匡正一個喺度講
之後醒咗就即刻要休息
休息完返嚟就錄咗個杯麵

老師算唔算畀啤梨水撚左？

馬拉如果一個唔理政治嘅人
基本上日常生活都無乜特別野

本身如果無武肺又無中共出手
我都諗住喺嗰邊用盡個VISA長時間逗留
因為啲野食相對上啱香港人口味
同埋消費平過香港

咁老實講全力做隻港豬唔理政事既話，馬拉同台灣我都揀馬拉

野食黎講
我鍾意馬拉多啲
台灣真係無辦法捱好耐

馬拉啲雞飯
河粉/貴刁
米粉
仲有榴槤
佢地啲即食麵同零食
樣樣都好啱我口味

仲有扑野啲人都開放啲
但唔喺度講了

之前去台灣旅行識到個馬拉妹約我去浸溫泉

台灣實會繼續比中共搞
同埋馬拉要旅遊都多好多野睇
野食又唔錯
d女如果計華人
台灣馬拉都係福建種架啦

但老師係live好似表現得好寫意咁

我諗起以前識個華人舊同學，就係扑完馬拉妹中獎要結婚，點知要歸宗信回教，廿幾三十歲人監生被迫割包皮，婚禮個日啲馬拉仔朋友喺咁望住佢條賓州笑

啤梨都好似講過老師有兩個錢，成日搖住紅酒杯品酒，半退休生活咁

割包皮先好
扑野唔沖涼
搵濕毛巾抹吓條J就已經好乾淨可以含

咁大個人割，應該痛到半年扯唔到旗

夾硬走去食保康絲
食到扯唔到
咁就好快會好番
可能仲會多咗頭髮

Part 3又屌方哥

老師困左喺馬拉半年

我好掛住大Mike哥屌人

屌你老母品酒不如同我品蕭啦

鍾意飲酒就係陷家剷

點解柒頭東屌泛民入狗會但之前自己又咁想入

靜啦

條友連國安法都唔敢反對，仲要簽埋確認書，咪又係好似販氓咁為咗個議席

太眼瞓
聽緊天地有賓周醒神下

好柒下

對於會否簽署確認書，姚冠東則指現時不應討論這個問題，認為確認書是分化非建制派參選人的工具，簽與不簽亦有機會被DQ，他自己會選擇簽署。

睇返呢句笑撚到仆街

屌你
佢班軍師玩9 佢
肥享點做野架

仲有戴錶就係冚家產

著名牌就係冚家鏟

揸住個LV嘅就係冚家鏟

個名得2個字嘅就係冚家鏟

姓莫嘅就係冚家剷

唔止係之前
夢想係不滅嘅

佢同仇狗有乜嘢分別

咁要睇仇狗咬唔咬佢

有得一次過搞晒啤梨同亨利，你荒唔咬？

竟然依家仲有人以做立法會議員為夢想，我真係覺得好撚奇怪囉

著polo 裇反嶺嘅就係冚家剷

啤梨哥tone

踢波呀
踢佢老味咩踢

人哋話唔係為自己架，係代表一大班人踢架

一大班人 = 天地有賓周主持同肥亨

有冇人鍾意睇台長做節目

十三妹都要中槍

其實佢想發議員夢，晨早就應該落場選區佬試下水溫啦，就算政制啲野乜都影響唔到，仲可以聲大大話服務市民

又想奶十皮又懶撚過閪
又唔撚擺多啲街站

做建制走狗好撚過啦 呀東哥

有紀陶就唔想聽

天地有濕𨳊 好啲

睇佢直播訓覺

希望林匡正睇到呢個POST 幫手屌醒佢老友東哥，就好似對方哥咁

如果唔俾人告侵權
將佢啲節目重新剪接
飛走哂啲唔駛洗嘅野
應該高view數好多

要啦，成日話咩一齊踢波，但又會簽確認書

禮拜五第二節扮林鄭出去做雞好撚好笑

齋聽啤梨哥講三妹都聽到鳩硬

葉德嫻果d角色

其實我覺得myradio應該要執咗佢 毓民可以自己係屋企做 最多叫埋台長 台長同陳博又可以自己開channel講神秘學講時事 其他姚冠東死去自己fb開飽佢 法國佬同其他人收檔 根本唔識做節目 好似為咗唔想有太多空檔已開咁 摺咗佢慳翻啲租好過啦

本土最前線基本上可以執得，陳浩天要做節目講真又係喺屋企都得啦
陳達仁嗰個節目都係跨張到離譜，同埋佢喺車度錄節目駛乜要個台
紀陶啲電影節目以前周圍都有做，而家唔知啦，不過都可以收皮

當然姚冠東就死左去算啦

MyRadio姐係癲狗日報總部
唔通你想佢摺埋癲狗日報咩

係 根本好多人都唔識做節目 好撚難聽，聽幾分鐘已經想熄機，本土最前線係垃圾，砌lego其實可以自己翻屋企砌，唔覺得會有幾多人鐘意聽，阿東又係，自己fb patreon咪算囉， 總之見到成個台每個月洗十幾萬落班廢柴到同租金到，我都唔想比月費原來係扔入咸水海。

仲有個啲垃圾節目都會拖累埋其他毓民節目，啲人一次唔click兩次唔click，搞到毓民都跌rate

老老實實只會睇毓民同台長
我都認同本土佢自己要摺咗佢

同埋我覺得台長而家開節目都幾濫

成日開住個維基百科係到讀

個賽馬節目聽講維到皮
係咪真係咁堅嬴到錢？

台長同Julian 個節目幾好啊

julian講中文好辛苦
見佢成日講到面容扭曲咁

Myradio 祖利安條傻閪

myradio 坦白講係要頂住個雞頭，普羅儲埋好多人，跟住又搞癲狗。不過我都係聽毓民，台長同跑馬

個外表好肉酸

四海同阿東做常駐主持

仆街啦，究撚竟呢度幾時多人鍾意姚冠東呀

老閪叫四海啦

你估匡正無睇連燈咩，特登懶中立咁講問問連登d巴絲意見先

四海哥啦

My radio除左毓民同台長外，首選科學新知，好鍾意陳博嗰種深入淺出。另外一週時事都好睇，睇得出julian好比心機做資料，william有時客串都好鍾意聽。神秘之夜有少少回塘，可能疫情請唔到嘉賓，近呢幾個月主要係講科學多過神秘學。天玄解密題材幾吸引，無奈兩個師傅講野太悶。不過點都好，阿東個節目最麻麻，太嘈太重複

4sea
唔要波子強啊屌
阿正又話有睇呢個post嘅

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

屌你老母仲可以講呢啲嘢

講漏左，啤梨晚報最好唔好再請阿東做主持，成個氣氛好老尷，見到啤梨串佢又唔係，比佢重複論點又唔係

最好都仲係阿正拍啤梨，最幾曰講酒店禁忌好好笑，講日本嗰個變態仔見到啤梨嗰種對人性通透嘅理解，希望可以講多啲呢種題材

阿東根本同佢哋唔撚夾，有時講啲soft啲嘅題目唔駛爆seed都還ok。佢老味平時講政治次撚次喺度鳩爆到我忍唔撚住熄咗佢

最想睇番現代豪俠班人 波子強去最正分析講幾分鐘咪算囉

尋日佢都有話現代豪俠傳係最好聽但得個半鐘有時都講唔晒

不過好似係阿東帶啤梨入行網台，依家話要上來應該難拒絕掛。雖然東東成日都重重覆覆果幾句阿媽係女人既說話，啤梨依家都成日窒番佢，西鳩佢面。但咪後應該都係fd底，阻唔到佢上去

蘭花系班人好過癮 好過聽波子強爆咪真係會頭痛

天天天藍無人聽?

佢咪成日話連登啲人好鍾意聽姚冠東囉

黎多幾晚 踢多幾晚波 啤梨晚報準備執7

阿正撚多啲姚冠東
唔該

班友成個節目唔聲唔聲
就出聲就爆d好撚好笑既野
尤其是牛精文
啤梨哥快d講牛精文上黎做幾集啦

四海要 "請" 唔係 "叫"

姚冠東去死就得唔駛去啤梨晚報

姚冠東："馬健賢我捧得到你上天堂，我亦可以掟番你落去地獄。我帶你入網台，亦可以收你個網台皮"

大約幾分幾秒有講？

泛民嘴臉返晒黎 又咬本土派垃圾

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

屌 原來係個樓主讀心屈人

個po啲打手多撚到

昔日不友善機構

阿正次次開頭up錯冚家鏟的士司機鄭國泉個名做鄭海泉，但之後又講得返岩

叫老妖算啦

上個禮拜啤梨哥講咗做鄭鏡泉

以後黃絲仲點用民調串藍絲
我地既代議士主動話鍾庭耀d民調唔掂

飯民梁繼昌：民調具誤差 未必適宜作去留唯一依據

啤梨哥都講咗，千般藉口

楊岳橋質疑鍾庭耀民調有水份 未必有參考價值

楊岳橋 OMDB : 我接觸到的民意是一半一半

以後逢星期二三有姚冠東

執柒左佢啦

真係好衰唔衰，萬年國代即係連帶永續姚冠東

姚冠東成個乞衣咁乞節目做

死撚返去myradio啦
浪費airtime

啤梨差佢個咩人情咁大整古

反正就係唔好睇 快D執柒移民大馬算啦

林匡正醒目
啲垃圾推哂落去啤梨晚報
搞到啤梨哥平時讀新聞都屌哂鬼
而家落埋重藥姚冠東

自己個最正分析成萬人睇
又唔見搵姚冠東做嘉賓

呢度鍾意姚冠東呀嘛

「我哋真係好撚鍾意呀東啊」

以後可以睇少兩日 唔差在上埋勁課

明知自已趕客 幾撚厚面皮先會仲死上去做節目 仲夠膽死講每個禮拜起碼做一晚

我地真係好想姚冠東上最正分析
唔係上啤梨晚報

唉屌你老母原來立法會選舉延後一年最大受害者係啤梨晚報聽眾

屌你老母咩

同石鏡泉撈亂咗

姚冠東你食撚屎啦
撚有人撐你 你個節目都冇撚人睇啦

真 一早知佢邊日上等我避咗佢

點解Yuk Man 會搵呢個廢人做節目㗎

毓民不嬲都好包容身邊嘅人 只要你唔講閪話

出埋去幫呀正做LIVE好過

咁係咪即係要用課金攻擊回應，少課金就趕返走佢

大家whatsapp去66982429反映下。

記得講全名

第一句就講再畀波子強做節目就係冚家剷

直接向YouTube舉報所有有姚冠東嘅集數

啤梨哥早兩日講完陳木勝 今日就死左

係阿東自己向啤梨哥申請每個禮拜最少做一日，上次節目啤梨哥對住阿正講：「以後阿東逢星期二或者三會上嚟」，阿正即刻呆咗一呆，佢最近兩次直播都有講到冇啦啦見到阿東上嚟做節目，所以搞還搞，唔好叫佢上埋最正分析，連唯一一個可以睇嘅節目都冇埋
不過啤梨哥從來唔睇連登，所以大家真係要考慮WhatsApp佢反映意見

阿東見阿正冇乜再搵佢頂節目，佢就自己向啤梨哥自薦，記得最近兩次佢哋三個一齊做節目，阿正之後都講過如果阿東要上節目，除咗知會啤梨哥，都應該通知埋佢一聲，等佢準備資料嗰陣時可以安排好啲

阿正最少兩次當面串佢「連登巴打好鍾意你」「連登巴打成日提起你」，但係佢都仲咁厚面皮繼續向啤梨哥申請要上節目

前世未俾人屌過咩，whatsapp啤梨講呢d

支持每日頭3節都搵波子強踢波 1節寶藥黨 2節水人移民大馬

啤梨:係咪無推播先小左人睇?

吳志森開live屌柒民研冇泛民授權

波子強正一冚家剷

搞初選就識搵人幫手
而家做完，對你不利就話冇授權
正一仆街

嘩 今集要save低 屌到民研係鬼

好撚閪 吳志森最新條片

即刻YOUTUBE退訂啤梨晚報
都戇撚鳩上兩晚屌你老母

嘩
咁清楚
你係肥nic?

以後剩係聽最正分析算柒數

然後直播期間
姚冠東鏟上林匡正屋企禁門鐘

搵多d塔哥，佐敦仲好啦

波子強狗頭軍師塔哥

下幾時嘅事

塔哥同MIHK簽左約,唔上得,好似係

以為上網台就可以做到立法會議員 失業失到懵盛盛咁

屌條友拋書包都可以連續柒三鑊
杜琪峰同林嶺東都唔識分
仲要即場搵錯資料話自己有份寫天若有情影評
屌你波子強可唔可以唔好咁尷尬

民調係黑暴暴徒幕後操作

阿正都有上mihk做西城說事啦
啤梨早排都話會返去做節目
咁撚小家既鱷魚

唔小家就唔會周圍樹敵啦

生果：譚惠珠今次好撚醒呀 話你哋泛民會自己搵藉口入議會

越講越撚大，不如話初選投本土個啲收埋共產黨錢

立會postpone 第一時間就諗到
一年内又會成撚日見到波子強上啤梨晚報
睇史提四海佢地做嘉賓好過

姚冠東上MIHK
當佢可以咁做
條戇鳩咁樣講野
個節目做到一半應該俾惡魚𨳒走佢
因為條友拆MIHK招牌

我地爭取多啲姚冠東上最正分析
咁呢條懵撚就會不請自來

林嶺東呀，冇記錯！一定係！我即刻搵俾你睇

講真佢咁樣做為乜呢
其實佢自己都有個節目啦

我唔係好介意多一個主持
不過真係要改改佢自己嘅好節目風格會好啲
我純粹覺得佢嘅風格好做作 觀眾唔會受落

乞衣東係咪鬼㗎 屌~~~~你老母

其實我第一次睇啤梨應該係一六年牛頭角大火有兩個消防殉職嗰一集
初頭個觀感麻麻地感覺上好似爛佬做節目9up咁
但啤梨一開火屌鳩消防署署長嗰陣即刻改晒觀

因為佢自己個爛鬼節目無人睇
然後myradio又知佢閪唔橕佢

咁啤梨哥欠佢人情
呢次仲唔碌張人情咭碌到啤梨哥破産咩

話唔定姚冠東就係促成啤梨頻道收皮避走馬拉嘅催化劑

林匡正個最正分析都閒閒地有8k人睇 點解唔自己搞姐

點解蓋清個吳志森POST冇下亞厘畢道但另一個志森POST就見到

其實係林嶺東有份
陳木勝掛名
實為杜琪峰

天若有情：

本片緣起於王天林自電視台退休之前，長子王晶與其一班徒子徒孫（林嶺東、杜琪峯等等）希望開拍一部電影以獻給王天林當作退休金，因此才誕生本片。其幕後陣容，包括監製杜琪峯，導演陳木勝，編劇阮世生，策劃王晶及林嶺東，可謂一時無兩。

轉載網友PM：【XXXX仆街到無人有，而家完全否定毓民以往響議會拉布嘅功勞，話係建制派放水比毓民比佢先拉倒布！】，節錄某「黃標KOL」直播內容（我諗大家都一定相信果位網友唔係我，因為我真係無咁撚得閒聽佢節目……）

連結我就唔會擺，不過唔介意大家響留言分享圍觀處：

14:24開始歪理連篇
17:13話有D台專屌泛民
17:56宣佈自己唔會屌泛民啦
（按：聽住先，我怕過一排風向轉咗佢又要跟風）
19:00臨立會太次要，唔需要再講
19:45美國選舉緊要過香港臨立會
21:11美國取消香港船務豁免稅，影響香港更大，緊要過香港臨立會
（按：先唔好講一眾制裁措施入面，其實船務豁免稅真係唔係最重要果項，咁好撚多新聞都唔夠美國選舉重要添，你又走去講？唔敢落注諗住買兩邊咋掛！）
43:20建制派放水先阻倒逃犯條例修訂
（按：一句說話抹殺哂所有抗爭功勞，GOODIEST）
44:28曾鈺成放水先可以拉布成功
45:11就算黃毓民，陳偉業，梁國雄都好，我講架！百份之一百係建制派放水先比你地有機會拉得一啲嘢，或者做得倒一啲嘢。
好啦，咁你地大家首先要有咗呢啲Concept先，話唔係喎，真係佢地功勞架，咁你真係呃緊自己，佢要剪布一定剪倒架！
（按：咁呢個世界所有議會抗爭，當然都一定係獨裁政府放水先成功架啦懵撚，個重點係點解人地會放水丫嘛？呢啲咪臭係政治學最基礎嘅概念囉，不過同呢啲不學無術嘅新聞報導員講，都係Side氣架啦，留番網友大家自行評論！）

//以下係網友感想：

XXXX仆街到無人有，而家完全否定毓民以往響議會拉布嘅功勞，話係建制派放水比毓民比佢先拉倒布！

學佢個大局已定, 做咩都影響唔到個大局㗎邏輯。
鞭打毓民又有咩作用？

都大局已定, 無可做又無可不做, 咁大家收皮啦！
美國總統選舉緊要過泛民入唔入臨立會, 咩邏輯？

就算大家已經覺得泛民抗爭無力, 都唔想樣衰到爲左議席咩都唔顧。 希望叫佢哋有返D堅持咋！！！

係呀！我哋係中國底下的一個小城市, 根本反抗無力, 不如齊齊奶共學大陸14億人民就唔洗咁辛苦, 唔洗咁多後生仔死傷呀！

好多嘢我哋大家都知。 只係好似毓民講就算呢刻反共無力, 都唔可以連個心都妥協。

叫XXXX同XXX去死啦！騎牆騎到咁。 佢講果D係鬼唔知阿媽係女人㗎道理。 咁叫事時評論咩！//

3個X係其中1個益友?

以前射撚滿條廢柴都有節目啦

邊個po

得罪講句，my台啲質素其實好參差

見到了

不過得罪講句

呢條友又係私怨撚小尻氣，同佢前老細一撚樣

專心含姚冠東撚做狗頭軍師啦

陳達仁啲節目有時真係唔知佢想講乜

讀連登

林匡正
連登兄弟狂𨳒梁繼昌 你就講
我地狂𨳒姚冠東你就講反話

高抬貴手呀各位

最正分析改定時做就得

就逢星期二三

啤梨哥會唔會品評下歐聯

熱狗好好食，支持熱狗同泛民攜手挾民意接受委任

網上大碌鳩，現實好賓周

毓民都無佢係商台開咪時咁好聽啦

牛精文：屌閪一定唔可以帶套
老師：揸住杯酒fing
閹雞：遊魂
客家佬：訓教
btw牛精文屌閪唔可以帶套係邊集

民主黨果個雙門檻,陣間又比啤梨佢地屌

又咩事 已經冇理個班友講咩

"林匡正成日要我講埋呢啲野嘅"
啤梨哥其實可以掉左份稿自己講自己野

民主黨：民調採用雙門檻 包括要逾三分二民主派支持者同意

竟然有四海

可以咩

鳩吹就得

屌佢地老母 三分二都比佢地諗到

可以表演春袋食燒賣

屌 講多左波子強選立法會

呢班係含~家~產~~~
李柱銘~你快撚啲死全家啦~屌你老母

哎吔！我會唔會講多咗呀？

泛民：民意梗係要計埋藍屍先公正、理性同符合法治精神

譚惠珠成世人最有智慧一句說話

計埋上邊14億人啦真係 越攪越肉酸

譚詠麟

啤梨哥：嗱你唔好對住我同四海哥打飛機呀

四海就快比國民黨激死

唔准對住我打飛機

背住就得
後入

毓民本書幾正咁

啤梨:熱狗係真小人,泛民係偽君子

請波子強做節目既啤梨係陷家剷

改名叫波梨晚報算撚數啦

聽日後日都可以轉台

考古睇返舊登向西啲文
睇到呢段唔知點解諗起啤梨

嚟緊好似比波子強上嚟勁歌金曲

台之將亡
必有妖孽

-_- 屌 -_-

整個節目畀佢自己噏咪算

姚冠東最撚賤係佢拍佢啲片都要喺人地studio拍，驚死人唔知佢喺Myradio有節目咁

有冇波子強fans

被點名

每個禮拜可以睇少2日…

屌你老母

唔係fans,但覺得閪東無大家講到咁剋人憎

含撚啦屌你老母
波子強fans都要全家死絕

邊有人咁撚賓周幫個垃圾閪東講說話
快撚啲去死啦你個冚冚家產

本身唔剋人憎但係同啤梨阿正個flow擺明唔夾,無謂勉強

你好賤
引哂姚冠東啲狗衝出嚟

不過我鍾意

認同
雖然東哥係太煩
但自己唔鍾意冇主見ge主持
一係直情唔好出聲最好

姚冠東，上啤梨台搞低人地台收視，簽確認書擠濕亨利（其實我都好懷疑所謂「幕後軍師」係咪只係姚冠東9up），喺講到明唔再幫人助選嘅Myradio度拍佢自己啲片，菠蘿雞到咁撚樣，我唔撚屌佢老母已經好俾面

社運乞衣

唔好持住搞過一次廣告界罷工就光環上身

仲要本身都唔係佢帶頭搞，只係徐緣自爆先俾到佢扑咪機會，但你宜家問十個廣告界罷工，我諗有一半會答你唔知廣告界搞過呢啲撚屌嘢，四個唔知姚冠東有份，淨低一個見到佢扑咪段片問佢係乜水

柒頭皮
David lunch 哥都有動員力過佢

簽確認書

姚冠東死全家

深水埗著名藍店檸檬冰室扮黃

生果哥

老啤啲聽眾人我深信9成9都屌個議會戇鳩寧願加速，年資深個啲由以前蘭花系聽一早已經講焦土投對家 搵個恨做議員又唔知有乜主見啲人黎主持，真係拆自己台

屌 等我仲去食過幾次

竟然係咁

有次經過好彩冇入去食

嗰陣咪話由得佢哋扮，扮吓扮吓就變真嘅？

我都聽過呢個講法 話咩你肯扮就都當你係黃店

屌你啤梨收成50萬課金

咁少
劉細良patreon一個月一球

淨係靠YouTube個課金係咁上下啦
賣product先係佢哋主打

咁就要搵多啲姚冠東上去賀吓佢喇

屌你 但係真係幾好食㗎

藍店不嬲都好食架啦

講到天上有地下無嗰間榮華有冇吃過？

點解生果歌發燒都可以咁撚精神屌泛民

我食過大埔嗰間銓仔記 蕃茄魚肚雞煲
講真無咩特別我嗰陣仲要拉大隊過去食
無啤梨講到話咩有其他蕃茄湯底好味過佢就切j咁誇張

不嬲吹大
信一成

諗起小龍女

德興火鍋小龍女

未食過 搵日想試
呢間應該唔係藍啦

Frederick一條友都課左兩三萬

哨牙大陸妹

好撚正

咁撚誇 哨牙添

top sales你估流

呢間黃，嘢食ok，係無佢吹到咁大

生果推介大角嘴餃子店真係抵屌
限堂食令搞到好耐無食過

屌你 我以為個樣普通啲啫 你老味哨牙既女人已經可以畫分為醜女啦吓 火雞姐都可以吹到變小龍女 寫個服字

歌利亞豬扒都變女神

好食 但係好熱氣

波利亞都搵十幾皮

咁多汁男課金

今晚有姚冠東，FANS準備好未

準備好睇少日

邊度有講？

東fans唔好負皮啦

啱啱最正分析
呀正都講得好白
直頭叫波子強唔好成日上啤梨晚報
有時間做下街站

其實係人都知 佢到時票又會有幾多
睇黎睇黎都係搵機會趁呢一年撈下油水

睇啤梨頻道fb有個排行榜 不過唔知真假

我覺得呀正都已經好俾面佢

叫波子強快撚啲落地獄死全家

直頭厚道

係咁上黎做嘉賓
仲要睇開既觀眾 唔想睇佢

除左係可以馬住生果哥搞活動俾佢撈下油水
諗唔到第個原因

憑乜撚野

塊面夠鞋秋

至少都好過去自瀆

呀正真係好人

牙東仲未退選咩

未睇
靜間睇

邊個位？
我而家睇到近尾
中間行開左一陣
好似無留意佢有講

痴撚線乜咁多fans

個個毒L 對住打飛機

又唔係真係咁差,有得hi我一定hi

啲性格咁撚閪，屌完實好似冤鬼咁纏住

今日冇閪東

仲食得落嗎

呀佘唔會咁㗎！！！

哭𠹌咗

珍姐

咦 本身我無再開黎睇
而家入返去先

燒生個6百萬係一個月計 唔係累積？！

阿佘唔會架

係咪見呢度屌得太勁

搖罐東先懶得理呢度

啤梨台不嬲當觀眾係condom開台踢波on99

生果：啅鳩你班撚樣就梗架啦

因為閪東,俾人report 到個channel摺埋唔好喊

唔撚課金就係冚家剷就要死全家，邊個做主持乜你地柒事

幾分幾秒，想聽返

最尾
佢講完就收檔

今日冇鳩東都冇人推post既

推

支持一見閪東就report或者dislike

啤梨哥發火

無撚啦啦入黎

屌李國祥

如果無入黎睇留言
真係以為係閪東做嘉賓
於是熄撚咗機，走左去做其他野

我係八卦入黎睇先知，之後先開番youtube
本身我睇緊其他片

笑撚左

屌柒隻李國祥含家鏟就啱啦 呢啲垃圾成世又霉又廢 痴埋藍絲到圍爐 拎佢一世都未擁有過嘅知名度 快撚啲死啦仆街

Google完都唔識

乜水

唔撚識，個樣又係面目可憎 Deanie姐超級正氣

90年代紅得三隻歌

撇除怨婦
佢素顏應該好過misspun整容前ge

Part 3.....賓賓叫個朋友唔好睇，但個朋友拍低佢

邊有咁撚陷家剷架？
所以香港一定要死！！！！！

一見到「議員為錢而留」，就知道該討論是低質及不認真。

福利津貼唔計就10萬

3：24有佢個樣

好明顯係議員助理黎

絕對好過misspun

嗰班全天候開post mon post唔係議助我真係唔知係咩

今晚啤梨晚報有邊個

肚腩大撚到

上年上毓民踩場嗰集勁好笑

有冇閪東

好撚bulk

又話瘦咗

遙想當年

好撚似方哥

普羅原來真係咁大

哥哥

以前個樣殺氣重啲，依家和善咗

兩個都好撚醜樣

屌泛民留任又變屌自己人就咁大聲,又唔見咁屌保皇狗

今晚會唔會有閪東

呢啲弱智狗唔係議助 就係深黃傻粉
兩樣都冇得救

我就係想知有冇佢咋
Btw呀正今日最正分析抽左波子強一下

冇！！！！

正冇閪東可以聽

牙東算唔算尸位素餐？

邊集?

Search 啤梨 毓民踩場 睇吓有冇

屌你啤梨次次扮嘢都好撚傳神

燒貓山王送殯
果然係SALES王啤梨

今晚狀態幾好

171019

Part 3

波子強學下野啦
啤梨上到去都唔會搶主人家咪

表演含撚

屌你老母乜撚都eat

菜菜子一定eat
細個已經覺得佢好正

回味番笑到仆街

射撚滿坐咗三星期出嚟嗰日，啤梨都有上去做踩場，我係咁先識得有啤梨呢條友

點解啤梨哥身邊d人咁咸濕

邊有人唔咸濕！唔咸濕就係冚家鏟！

唔駛吓吓爆seed都可以好好睇

生果哥好似著鞋唔著襪

係咪要陷家剷？

仲有呢集都 5年前講啲野到宜家都一撚樣

阿芹你最近還好嗎？

又話星期二三有牙東

內田有紀正呀

你有冇試過XXXXX呀 ??

萬能key

最近有上sportyeah 講巴塞

今日著黑衫聽最正
今晚著黑衫聽啤梨

好high

係屋企著黑衫比邊個睇

你有無試過中出姚冠東呀

Cctoy吹雞

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
6 小時 ·
對應中共的戰術，就是它要我們做A，我們就一定要做Not A。
現在警察大舉以荒謬的理由去拘捕民主派及抗爭者，是否想製造氣氛要民主派退出立法會呢？
大家必須小心思考。
連下面D留言都屌鳩佢

岩牙 中共想佢地委任 我地就要反

中共唔想佢地防勇武，又唔見佢地落場多撚餘啦

大家為左黑警勾結恐襲，指鹿為馬濫捕無辜市民時，戴妖最關心都係個議席

兩樣野關咩事 咁都有得拉埋黎講

係囉依家個個共匪都叫你哋班友入臨立會，點解你哋又要爭住入嘅

我要出街食飯呀屌你老母呀！！！我唔撚想食蝦餃呀美極蝦餃呀屌你老母！！！

美極有出蝦餃咩

蝦餃點美極啊

波子強幾時先上嚟

以後唔好上ok？

你好能想佢上嚟？

早幾頁有條友話dislike又report 可能林歪見到唔敢玩嘢

屌能完泛民 又搵牙東上黎踢波 精神分裂？

唔係佢自己上去既咩

屌啲bgm

係我
如果有姚冠東
我一定會出錢班馬一齊report到啤梨頻道收皮

上次阿正都睇最正分析試過講呢d 仲熄埋燈
不過認真講我覺得阿正唔係呢類人

啤梨先係呢類當然要加埋阿正先好睇嘅

啤梨做鬼故節目都有得做
起碼唔駛吓吓講立法會咁撚悶

如果講鬼故講到變咸鬼故就仲正

諗起佢上次講
我講埋最後一次立法會我真係好唔撚想再講

痴線日日hard sell 貓山王

好似好正 但係拆開曬個包裝有啲。。。 其他鋪頭係咪都係咁

唔食榴槤

食榴槤最高境界
係食完之後全日講野都有榴槤味

亨利係節目開名屌大灣駒

體嘢又有啊靳

個條友正職狙擊東哥

阿芹記得以前比毓民直播屌柒

上去做默劇？

閹雞同阿靳邊個講嘢多啲

成晚係咁講喎

你正職係姚冠東隻狗

屌咩

屌XXXX話毓民大舊長毛果陣拉到布係老鼠曾放水先拉到

阿革講足球呀電影呀嗰啲嗰啲好湧躍架

其實佢唔想講，我都唔係好想聽
講多啲電影足球奇案懷舊溝女嗰啲仲頂癮

我覺得佢淨係講巴塞先會踴躍

反骨仔食屎吧
Btw呢個台勁多前熱血大球場主持
同袁文傑反枱後去哂呢到

人生高峰係咪笑鳩燒山老母枯木逢春

袁文傑係咪真係咁閪得返香港波嗰幾個未同佢反面

但佢講波真係講得幾好，D分析係唔錯

暗星而家係咪同人反枱返都得自己一個做節目

咁啊nic同防中維真係有料架喎
依架球迷直播室得番啲柒頭，條條片開始成個on9咁喂

似分開左啦！依架佢哋冇左地方做節目

佢條煩膠當自己講嘅就係真理，成日雙重標準，邊有人頂得佢順

食屎啦袁文傑,佢分析咁19,留言同佢理性討論啦
點知俾佢屌返轉頭,又話我唔識波,又弱智又盛
屌你老母,以後一定唔會睇球星台

但個呀nic好撚奇怪 之前係咪被踢爆開分身屌鳩袁

不過佢真係識得德國球圈既人

Part 5 最尾笑撚咗

啤梨：所以啲狗幾撚on9 如果係我會群起咬尻我老豆

巴打好激進

姚冠東同共產黨一樣
自己有自己節目 做得閪無人睇 都算
仲大諗頭到走去人地度一星期做兩晚 搞衰埋人地
仲要係所有嘢都相反方向

佢咁即係局住同佢攬炒

呢啲仆街冚家鏟
話唔定最後踢波踢番入自己龍門就有

佢老豆喺啤梨十歲嗰陣送咗條紅萬畀佢做生日禮物

任何節目，只要見波子強有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

莫非你就係pussystroker

我係pussystroker就支持姚冠東一星期上去啤梨晚報五晚
再上埋每日最正分析啦

咁樣講既話，由97淪陷開始全部拉布都係少數派放水今年姓郭條友咪其實都係少數派扮下野配合拉布先拉到支那出口術

叫匡正搞民調

防中維個d係唔係親中

你係阿東？

Part 5 - 是日最精彩
希望做多啲呢啲環節

雙門檻制學泛民咁決定俾唔俾牙東上黎

最撚好笑係亨利笑鳩xxxx成日屌鳩人無學識叫人讀多啲書，亨利就大返佢話自己讀既書一定多過佢（講緊睇書唔係學歷），叫xxxx平時讀多啲書

課金聽眾7成以上，加全體聽眾5成以上反對 （仲要佢定時間）

part 6 個cover成日都係深田詠美
肥瀝好鐘意佢?

辛苦啤梨哥讀殘體字

Btw寫殘體字就係冚家鏟

擺明係

假波

佢呢啲全身都假嘅我反而好想屌

夠淫 追住條撚黎含

得肥lag先會咁 hi 肥lag

「唔係呀………」

以前有個里美又係全身改造過嘅人造人，J撚死我

佢呢種性格應該好多港女頂佢唔順

生果哥 林Y 波子強 仲有無其他花名

三山哥

四海？

好撚痴線，細細個就斬個同學
但之後班村民仲對佢好好

係四海個朋友

仲有篤野

里美正d
不過而家個feel好老

原來啤梨同大mike反撚咗面
睇嚟現代豪俠傳無再做嘅可能了
btw客家佬原來有蒲頭

又jm9

都係生意上嘅嘢啦
原來都上年嘅事

啲芒果拆唔掂數咩？

唔係
係好似話啤梨做咗水半就唔撚再做？
跣到大咪灘灘聲
好似係咁

俾惡魚跣完又俾啤梨跣
poor him

林匡正，筆名武大郎。有「Next哥」和「林Y」等綽號，八十後作家、節目主持和時事評論員，活躍於平面和廣播媒體。

鱷魚果單係點樣

武大郎

林Y係第二個人黎 大紀元搞清楚好喎

琴日唔係醃雞咩

講緊youtube個thumbnail
唔係個bkg

我唔信佢條女唔知佢叫雞

chatroom班人又話珍姐eatable嘅

呢個年紀算好啦好過李慧玲

碌野插入屎眼再拎去俾啲支那人驗

津巴布韋條友拎個菠蘿俾佢都話中la

ok啦

又講委任會

我以後真係唔撚再講，講埋呢次
無限loop

方國冊啲friend
好心啦
真係好悶 仲有乜好講

生果哥就快HEHE實錄

原來問題出於條J唔硬

林Y話eatable
生果話竟然？

其實兩個口味都鳩鳩地，只係唔一樣

梁珍D口音EATABLE啊

又最後一次

講真唔係啤梨晚報講我真係唔知班友呢排講過咩衰野 已經完全冇理佢地啲廢話

X2，乜原來同鱷魚又反埋面？

如果啤梨哥講講吓鬼故
突然間大嗌
應該會嚇得死人

同鱷魚好似好耐架喇

尋日同今日都有恐怖故環節既

珍姐一定好過大口玲啦

如果啤梨做呢d環節做付費重溫都抵

勸走閪東

我覺得佢係天氣熱唔想擺街站
上啤梨到有冷氣

林匡正： "簽確認書嗰啲真係唔得呀"
啤梨哥： （搖頭）

基佬果度

咁又未必，有犯罪鳥歌又有花家姐，其實奇案市場都飽飽地和。BTW，其實真係好想鱷魚將香港奇案分拆出嚟，我實課金

花家姐終極藍屍

佢有冇話講過咩閪話？講真佢唔講閪話嘅其實冇乜所謂，當然我就未課過金俾佢，佢係藍嘅我就更加唔會諗課俾佢

Facebook見過又係講美國勢力控制果d

「你同講走去簽確認書跟住入到議會反國安法？唔係咁搞笑下話」

啤梨哥勁嘅地方
係恐佈野可以撈得埋咸濕野

劉細良今日係咁講議會無晒泛民對港共係壓力

尚書大人

「我原本都認為要攞議會資源 而家入返去係多餘」

捉鬼天師：我細良宣布本人係鬼

做咩快必無啦啦提啤梨

咦？點解突然之間咁輕鬆嘅音樂？（EA Mask）羅家英.....

第六節下面啲留言全部都係 1

自稱奇案專家個位花家姐係含家產之中ge含家產

純粹好奇，其實有冇師兄重有上高登

高登體育台講馬仔多

播完屍體張相閃個ea mask廣告
嚇鬼死

跑馬

因為啤梨提佢

睇黎有一排唔會見到阿東

me

阿cat係myradio有個新節目

又有台長

佢不請自來的話
斷估啤梨哥唔會好似打個基佬咁打柒姚冠東

係打就開直播
一定好多課金

呢個post 啲打手快啲出嚟撐牙東

諗起以前林早洩當人狗咁樣就冇上了

咁樣趕絕HKG+ 抵撚佢死

真心阿東上去其實無乜問題
不過講下女鳩 up 下就算啦, 最緊要唔好講政治

撚會冇問題
聲又西樣又賤講野成日重複搶咪爭野講都叫冇問題
你個西腦係咪入哂屎水

人之中佢算最撚賤格最撚西

波子強唔講政治果陣的確易夾好多既

mihk打手?

快必d街站真心高質 同街坊d互動夾到

好撚正，專connect 阿叔阿婆

上年區議會得佢屌票 但又贏到 真係吹撚漲

佢講溝女、懷舊野同埋海洋公園變性愛樂園個集係幾正

係講政治先出事
冇咩料到

下，輸咗喎

記錯

你同我哋講冇用
你直接上去新填地街講

講乜撚都好
佢留番喺自己個濕鳩節目度講就夠
又唔係無自己節目
做嘉賓做到好似自己係台長咁
食屎啦仆街冚家鏟姚冠東
天地友政氣 姚冠東你個仆街衰到痺

姚冠東呢個死西佬係冚家產之中冚家產

網台界同期咁多人出身佢都算係最唔掂嗰個

篤野係邊個

最早期同鱷魚一齊做星期五無女時咪幾好 反而個時鱷魚麻煩到閪咁

到而家都仲要死痴難痴痴my台痴啤梨痴蘋果

炒撚咗肥力佢啦

屌你見nic 冇聲又係度賴

唔係啊唔係啊，冇課金畀支mic

我記得波子強一開始上啤梨晚報果陣未有咁唔想佢上黎SUB左佢個TUNNEL HK,但好少睇佢LIVE

咁都未被人炒都算奇蹟

有冇人支持勁課金曲

又抽靳民知水

啤梨哥雖然好撚惡
但只要同啤梨哥有交情
真係點俾人搵老襯都得

呢首mk歌都經典

食榴槤

老老柒柒

林匡正唱歌都麻麻

邊柒個和音

攪笑

肥啤RAP正呀

我真係覺得啤梨唱歌好正
我係咁LOOP佢上次首守望你

撚聲

rap得好正

啤梨哥介紹Netflix果個改車節目真係好好睇

搵返原版睇返歌詞真係好正

套障礙賽都唔錯

呢間係咪啤梨晚報有推介過

係

無睇直播 睇重温聽到水王一定skip 太撚做作想嘔

點解d黃店是非多得咁緊要 短短幾個月有幾檔野嘈到要開波咁

不嬲所謂抗爭派為少少事就嘈到你死我亡架啦

留返啲精力打國際線好過啦
香港真係易管到只要唔撚理，自己友都可以鬥餐死。港共完全係垃圾

完全遺傳內鬥天性

有一集做緊直播, 有條友好似行錯門入黎
啤梨發脾氣都屌
肥NIC 成日係到賴都冇事, 死好命
雖然唔關我事, 但一聽到佢係到講唔係啊我都好想屌柒佢

戴黑超外表搭夠

會唔會其實咪後屌柒佢

咪後咁短時間應該唔夠

啤梨鱷魚好似係呢單野反面？

呢個台係咩料，專狙擊啤梨

我都唔知 有次youtube推薦俾我
好似有人話係何ck搞嘅 唔知真定假

屌 呢個台係鱷魚啤梨一齊屌 屄台

有連登仔加持
死得更快

代失業個120 個手足多謝呢班有份搞是搞非嘅連登仔
講仆街 唔輪到膳心掛 龍門唔好得好多
之前搞到咁大獲話要出律師信又性

個個連登仔即刻乖乖收聲爭撚含

係,撚聲撚到唔想聽

睇住佢有種飽到食唔落飯嘅感覺

以前睇過
好有心機剪片
真係要逐句聽哂記住先知邊度有嘢可以剪出嚟
佢都幾好嘢

仲忠實過我地

匡正講花家姐

唔知林匡正尋晚有無扑嘢呢
通常生日食完蛋糕就會扑

好有恆心

呀正 真播話姚冠東上啤梨晚報冇通知佢 真接搵同啤梨講

正仆街菠籮雞

知道自己犯眾憎
生果受過佢恩惠 就食住生果歌

正仆街 咁樣好撚黑人憎

印象中呀正唔係第一次咁講

好幾次直播都咁講

冇當面屌柒算好俾面

呢獲啤梨人情債真係還到爆廠

屌你老母

Lunch gor 師傅係姚冠東

呀正叫佢上去做節目

最撚仆街係真係就咁上去話做節目，咩資料都冇就鳩爆

當咗係自己個台

資料 = 我要落場踢波

直播瘋狂抽撃姚冠東

係我代表一班人入去

打天才波得啤梨一個就夠，鳩東講嘢又唔係有見地又唔係好似啤梨哥咁多笑點，都唔知佢點解咁撚有自信下下同啤梨搶咪

啤梨天才波得嚟真係有資料，佢都成日講爆肚還爆肚，但都要渣著疊資料先真係做到

有冇詳情
直播見到阿東當面抽鳩佢？

直播期間同Lunch 哥吹水

Lunch 哥話姚冠東係佢師父之後就開始抽水

老是常出現

死唔斷氣

LUNCH GOR應該睇開啤梨
先可以係林匡正面前講D閪話俾位林匡正入

其實啤梨同呀東做節目風格好唔同甚至可以話唔夾
啤梨講故仔好鐘意慢慢舖慢慢舖 然後最後先嚟個大高潮
但係呀東次撚次懶醒中途截左嚟講
有幾次都feel到啤梨好無癮

D人笑佢白卡 但對答以15歲黎講好正常

雞冇生意就要搵客

匡正點講
花家姐真係香港媒體十大冚家產

話以前租謎米studio見到佢d行為都估到係冚家剷

佢話書展果陣認錯花家姐做屈穎妍，狂屌佢
同埋話佢以前做節目overtime仲霸住個studio

痴撚線熄晒燈咁好feel

竟然

完全唔恐怖既 屌咩

冇留意開
邊個係花姐

利申
同佢就某單案有少少意見不同，質疑佢ge觀點
同佢講唔夠幾句就被佢block左

同歐錦棠係VIU做過節目果個前黑警?

仲做緊

佢係黑警做咩po

Search 到

嘩屌
成個屈妓咁撚樣

啤梨見到佢一長篇咁講, 就會叫休息

啤梨：唉 你講嚟講去都三幅被，休息休息

冚家鏟姚冠東就係睇準啤梨哥個死穴
只要係老友就擺明搵老襯 啤梨哥都會變病貓唔出聲唔反抗

姚冠東根本就係冠狀病毒
原因自己想像吓就知

姚冠東死全家
死完男家死女家

柒頭東真係好撚煩

點解 唔識佢

MISS PUN又忍唔住頸

黑心雞一隻

一個會逼啲貓去人類廁所嘅冚家剷學人開貓cafe？

佢真係以為香港人善忘

拍賣價10萬蚊開始叫 個IG

小休兩個禮拜，潘書韻再出發

佢宣佈patreon重新開放 果然唔捨得做電子雞

聯署支持封殺微信同TikTok

地獄式減肥

大佬咁跌法畀我都上一上水啦，雖然仲收緊幾皮嘢一個月

嘩原來呢啲都有得睇

首先唔知點解條撚屌自稱奇案專家

佢好明顯都只係靠書、上網搵料去做節目，又唔係有咩獨家線路收風

二黎
之前同佢就某單案有少少意見不同，我去佢facebook page質疑佢ge觀點，希望佢唔好誤導人，完全好禮貌冇粗口
點知同佢講唔夠幾句就被佢block左

做雞真係特別多招數箍客

白卡佬

今日會搵邊個呢

唔係四海就阿東嫁啦 仲有邊個

一恆閹雞

第一眼真係似啤梨

今日咁晏都未開

一恒

唔係姚撚東我都要睇足睇埋廣告

啤梨今日有火有自己嘢講的話
其實一恒係ok
俾番啲位啤梨哥講嘢

通常到最後一兩節啤梨哥後勁不繼先會悶

一行今日做乜嘢唔講嘢嘅
好似啤梨一個做緊悼念節目咁個氣氛

但啤梨哥無人喺身邊又會做唔到節目
是但搵個人唔出聲坐喺度又無事

試吓搵次搵肥nic
啤梨哥每句嘢講完都話 唔係呀
應該好快反檯

死咗先摘 笑撚死

其實有佢係度等啤梨發揮仲好

又有綽號

容祖兒400蚊

佢好撚中意POST係啤梨晚報PAGE
都唔知佢做乜

炒飯加底都驗得出

阮嘉敏？

佢嘅智商等於兩歲嘅狗

連出去直播都避唔過有波子強

我估係袁嘉敏
選個講者做過TVB Laughing哥嗰套嗰個
電影好似派過鴨王嗰個

港姐

啤梨狀態大勇

但阮係前mihk同事

哦咁我可能搞錯

我啱啱search完阮🙂
不過我覺得袁正好多
可能我鍾意有女人味中女多啲

唔死全家真係唔掂

巴打反東反到怨婦feel

匡正勁到

條黑警話唔係警方發牌既記者

匡正住麥花臣匯三房。。。幾千萬

條黑警問麥花臣係邊 屌你老母偽進狗新移民黎

俾rthk訪問？

課金勁過勁課金曲

姚冠東出嚟執雞

話好想收599G

可惜

冇人理 冇癮走咗

又串鳩波仔

瑤瑤:頭先方哥話想落黎
匡正:挑,哂氣

肥亨撻朵啦
冇人敢查你

販民傻粉?
得販民傻粉叫亨利做肥亨

屌你老母呀 姚冠東閪粉

又屈泛粉

唔係販民傻粉會咁講亨利同閪東

你條on9 五毛真係唔撚識

返去睇CCTVB 啦

【831一年】多名記者被票控
今日是太子站 831 襲擊事件一年，旺角一帶有市民聚集，警方多次推進驅散。有大批身穿反光背心的記者被警察圍堵及檢查證件，之後多名記者被警方以限聚令票控。
理大編委謝同學（左）指與其他記者採訪時距離夠兩米，也被罰告票，他感覺無奈但會繼續採訪；網台啤梨晚報記者林匡正亦被票控，他引述警員指其媒體不被認可，林對此感到荒謬，批評警方看待媒體的態度落後。

佢其實主要收入係做咩工
佢以前做廚房冇理由賺咁多

同啤梨一齊搞生意，同埋佢屋企本身都有錢

跟住啤梨實搵到食啦
同埋屋企佢本身有錢 醫生世家

同班黑狗講建興過幾個街口可能識

販民傻粉唔夠人講就屈毛
習慣晒

鴨王丁過幾次

其實可以隨時賣得走人

林匡正出書都有啲收入
仲有佢幫mihk仲有主持節目
不過過得英國讀書窮極有限

但好耐之前聽過佢係租屋
俾人話租貴屋細
唔知後尾有無搬了

啤梨：
你咬我撚食呀
唉呢鋪真係含得撚橡皮糖喇
堅啪啪㗎
鳩硬真係冇親戚㗎

啤梨：屄.....佬.....財.....

狀態唔錯

又到星期二喇

逢星期二出街食餐好嘅 返屋企早啲瞓

啤梨真係好撚放

有集話生果哥叫雞生性病

熱狗要幾仆街先UP得出個阿媽屈黑警食死貓

Blame the victim blame慣咗，blame到個腦忽忽地

屌你老母冚家產姚冠東
REPORT

屌 係阿東

有阿東

唔撚舉報唔係人

又牙東

屌你老母閪得閒聽Live先嚟搵閪東

有呀東 啤梨就做短d la

諗諗下Drama cantonese 要聽阿東三個鐘都幾撚慘

ICAC又破一單大案！

條友究竟有幾憎啤梨

嘩好撚轟動

希望牙正會睇呢個POST

開波啤梨直串姚冠東幾撚得閒睇去睇檢測站，姚冠東口疾疾話服務街坊，服務市民、實情無嘢撈。

實有啦
方哥都有睇有post過上fb

方哥有無連登ac?
一齊吹水

方哥：Post，唔係咁開架

唔同你講 你都唔識嘅

方哥: 唔同你講 你都唔識嘅

瑤瑤好正
佢老公就爽

好想做佢隻手指

唔憎埋姚冠東先神奇

一行同史提一個月先上黎1-2次反而比佢做cover
四海上得咁多都冇事

想屌………

蒙頭入閘

根據姚冠東啲狗嘅思路
話唔定drama cantonese就係姚冠東

阿狗

姚冠東：香港頂級廣告人黎架我係
啤梨：真係？

我發覺波子強成日係啤梨講緊野個時向牙正 口upup

俾人頂得最多嘅廣告人

搞到匡正好尷尬

比阿東solo算啦 有佢講冇人講

匡正都好撚慘

認真睇返方哥尋日條運動片,舉水桶同舉槍都知佢想練咩
係最尾揮棍果到唔知做乜

其實佢應該做帶氧同食少啲減體脂先
之後先再練肌肉
不過我諗匡正都一定有同佢講過

仆街一拎棍fing 我就忍唔住笑

第幾節 冇印象既

上啤梨個fb page，呢一兩日share 左方哥啲片

聽日啤梨又可以講細So

啤梨：死都唔好認，捉姦在床都話無，係揼骨，你係咪眼花，有病去驗眼

呀正

你做下好心

叫姚冠西躢啦仆街

冇架嗱，得啤梨先搞得掂，大家一齊繼續支持波子強落場踢波吧

呀正： 收嗲OK?

呢度有四隻姚冠東嘅狗
佢地會話想姚冠東上啤梨晚報
然後就姚冠東就可以做媒話連登有人想佢上去

講阿仙奴個馬天尼斯
擺國米個馬天尼斯張相做乜

唔係呀 你都無send圖俾我

屌真係乸西到

最撚搞笑係每逢講女啲topic
十次有九次都搵深田詠美做封面

唔係呀

其實MIHK個Jordan成日話自己冇課金，有冇諗過係自己太撚on9，反左反到變右膠

佢個節目講金曲，應該無咩人睇

Youtube得幾百人睇

垃撚圾香港政府其實都冇乜營養，但次次都忍唔住去聽下佢up乜on9嘢，如果嗰期熱狗有咩柒嘢嘅順便聽埋熱狗啲frd Steven點幫熱狗兜

周庭話自己未拍過拖係咪周misspun 話自己係處女一樣

Steven係咪卡比日報？

yes

我覺得又未必出奇，佢喺U成日唔上堂又成日free ride，應該喺U識唔到人

佢兩個都算好嘢，啲大學臭史全世界都知

都俾人擺上secret啦，一早出晒公海

係咪處女好易証明
有無拍過拖就真係口同鼻拗
到時一句話我只當你係兵，咁已經可以收皮

痴撚線炒撚咗佢啦

唔好牙唔好牙

啤梨都真係有睇波啊
識得講馬天尼斯

講緊拜仁

第六節講緊阿仙奴龍門馬天尼斯

唔係牙 大家都係阿根廷 大家都係馬天尼斯

睇得出打好多針

深田ok啦
呢啲人造人好撚嬲屌

一圖解釋哂點解啤梨頻道上年排名咁高
如果無live, 單靠啤梨晚報根本無咁多view數上到榜

林鄭真係好撚摟屌 叫馬道立同李國能學楊潤雄學習法律

而家少咗示威
仲有最正分析頂住個雞頭

巴打上左瑤瑤Fb

瑤瑤你好

個閪婆就係每日出嚟鳩嗡，要幾離譜有幾離譜

有西用咩
姚冠東條撚樣成日倒米

呢個帖真係好多人睇

因為同時都好多人對波子強反感

最驚愈嚟愈多呀東打手入嚟啫

其實搵張圖有幾難
Google阿仙奴 馬天尼斯已經搵到啦

打唔打手冇咩所謂
睇下佢下年多唔多人撐咪知
夢想做立法會議員

好做唔做
做姚冠東隻狗，真係智障無藥醫

睇啤梨晚報有啤梨哥同林匡正都唔跟
走去跟姚冠東

平心而論 閪東琴晚個集無咁撚煩 收斂左少少

個撚樣做節目嘈撚到
同之前閪東差唔多

去脈絡化晒所有政治理論，然後將所有唔支持Trump嘅都話係左膠，judge鳩佢就疊聲話人左毒上腦

係好撚老撚土 真係成個美國redneck咁 都唔明steven點同佢做節目

係，公道啲講佢可能知道畀人屌收斂咗
不過建議佢最好都係唔好再上啤梨晚報

我夠唔知開節目前問下啤梨阿正有咩圖要攞定有幾難啦，試過咁多次啤梨叫你出圖嗰陣都冇圖之後自己都醒目啦下話，邊有人下下要老細提仲要駁返嘴

唔係呀......
你都冇畀我......

唔係呀Hang機呀

你唔搞其他嘢咪唔會囉

唉 唔撚講
休息一陣

唔係呀
我唔搞其他野都係一樣架

你唔好咁多藉口啦
開到未呀

咁上至正分析

唔係呀⋯
（屌完未呀生果哥）

我覺得佢把聲好刺耳，仲要爆咪屌人個時聽到我頭痛

其實做得咁hea
係咪趕住9點直播打機
我見啤梨晚報一完左佢好快就直播

牙瀝 嗰個撚樣叫咩名呀
呢個時候嘅肥瀝就會最生猛
田鏡華

平心而論

如果姚冠東好似閹雞或靳民知 咁係冇問題

算吧啦
本身佢自己有節目
佢鍾意自己起個studio自己開台都得

但無需要做到咁cheap 走去破壞人地個節目

殺！

因為啤梨每晚有接近10k觀眾

唔識收放自如，就算啤梨都唔會野野爆咪，佢做咁多年網台，好似新仔咁

佢做咁多年人
走去簽確認書唔敢反國安法都夠戇鳩
仲要參選唔係落街而係上啤梨晚報

簽確認書跟住同人講入到議會反國安法真係笑撚死人

其實睇得出林Y唔多妥波子強

有冇頭先佢話支那人打印度丶台灣丶香港呀吱呀喳打埋HK，歐洲日本美食條gif

姚冠東嘅出現
只係話俾大家聽
香港已經崩壞到一個程度
就係連老友都可以盡情利用
like there is no tomorrow
襯成個世界都亂哂龍
就諗住亂鳩咁黎睇吓自己有無R到咩著數

不過就咁
而家選舉推遲一年
佢無野撈又不停倒米
睇佢玩到幾耐咯
呢度嗰幾隻狗唔知有幾忠心會唔會陪佢陪到一年後

林Y以前同波子強做節目係做佢下把，成日畀佢串

咁講以前同亨利做節目都係咁
但今時今日嘅林匡正已經唔係以前嘅散仔
姚冠東可以收皮

正常嘅人都唔妥

好老實匡正咁勤力四圍跟live又最正分析，真係天道酬勤吸左好多新聽眾。啤晚從Mihk分家個時幾撚霉，以前蘭花系豪俠個啲得圍內班人聽，當時幾驚佢地執笠

你有心機應該會查到
我老早喺度講過想含林匡正

叫老啤搵椰菜蘇做嘉賓講下中出到人妻都沉船既奧義

同埋要講吓唔用套呢個問題
真係有性病架喎

牛精文可能係椰菜蘇師傅

屈Dee都有聽啤梨

呢個look 係幾eatable
面有四兩肉
又似日本仔GV 演員 加副潛水鏡就可以瘋狂造愛
可惜有性病
好心啦如果自己知有性病就用套啦
不過佢啲性病點得黎，即係暗示之前應該仲有玩過好多人

唔知買噴噴 噴落條賓周度醫唔醫到呢？
或者啲安官牛黃丸呀 紅蔘粉呀 嗰啲幫唔幫到呢？
EA Mask殺唔殺到性病？

咁FRIEND 約埋食飯

食完飯食埋珍姐

又eatable?!

林Y果然係老少咸宜

波子強仆街死啦
做舞台劇返去劇團啦屌

珍姐好pure好true

揸住碌野又黑又粗又硬

條片下面有人話牙正同珍姐好似情侶

唔知牛肉飯好食啲定珍姐好食啲

如果拼埋林匡正早幾年瘦啲個樣
真係幾似樣幾襯

珍姐有韻味加埋啲得意口音，射了

快啲去請佢飲護骨酒
飲到佢下體發漲

駛唔駛用水多多？

珍姐啲大陸口音好甜好温柔

Btw點解大紀元唔揾啤梨上去名家論政？

啤梨頻道無賣就唔推薦了

上幾次添啦

聽講係得4X先拒絕上名家論政

啤梨喎清

珍姐定瑞秋

珍正分析

之前佢地話大紀元有條女ok正係叫咩名？我記得search過好似真係ok

鳩痕

黃瑞秋

唔係黃瑞秋好似叫乜鳩丁丁

工聯會果件肥婆都EATABLE

工聯會有冇試過呀？

食唔食得落同想唔想食係2回事

前幾日流出個賓妹都好eatable

果個賓妹唔算肥,又大波
同工聯會件肥婆差幾皮

chatroom: 【突發】英超官方宣佈與中國轉播商解約。

生果哥

得咗

大閪膽

好想_

瑤瑤真係好撚正

帶咗口罩正啲

第二節開頭有啲雜聲

瑤瑤邊忽靚樓上個班驗下眼好喎

唔係呀 部機lag咗先出錯聲

唔差啦

波大遮三醜

啤梨：最鍾意食壽司，打邊爐同燒嘢食

係林鄭搞鳩佢先焗住食壽司

鍾唔鍾意食蝦餃？

公仔點心D蝦餃點可以當飯食

我覺得佢個樣老佢年齡3-4歲

泛民開出左辭職條件：訪問唔受建制同中立玩 要表明係泛民支持者先可以做問卷調查

全力支持泛民

每過一排個條件又會唔同左個下好玩

覺唔覺依家睇到呢啲已經理都唔想理，是撚但啦你班友想入咪入囉

台長個酒節目有kat姐
除左口罩

FB都少左人理
好多人都明垃圾會無用
班仆街係要攬住個議席只係佢地難睇

邊個飲酒嘅就係冚家剷！

蝦餃係俾佢個春袋食

早就覺啦 反正講黎講去都係個啲 上邊唔貼出黎我都唔知佢地講過咩

咪原來要支持呢15個先計
咁撚反智

次次都話最後一次講

賤松太真係一個仆街 同泛民一樣咁冚家鏟

次次都有新攪作 唔講都唔得

全部都係冚家剷

成撚日扮智者標奇立異 屌 咪又係一個賤種

佢係難為啲支持者啫，睇著平時都算理智嘅卡比台Stephen都要為咗幫佢兜而突然失智，慘

呢個真係EATABLE

俾個電話我先 6698 2429

何止eatable
直頭想啅

真心有d 悶

波子強爆seed既變速都幾勁
勁到可以踢英超

Part 3
5個小孩的校長
啤梨笑到病發

係呀 爆到落底線爆埋上看台添
佢嗰啲失控爆seed

燒山：我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感屄都唔撚柒得嘅。

六個小孩的校長

open new post please 🙏🏻

基於燈力問題
佢咁講嘢先係祝福人

啤梨仲話自己係燒山fans

第二第三點咁似熱狗泰講既

有民選成份嘅議會同被支共委任嘅橡皮圖章垃圾議會係兩回事喎

串過啤梨哥

司機串爆毅進死老餅

四五十歲仲係一柴 我係佢撼頭埋牆死咗佢好過

有冇人鍾意睇大丸有落

啤梨晚報即時討論區 (16)